突發 尖沙咀站懷疑有人自焚

source: fb

唔那係呀
最多人既時間搞d咁既野

似係電池爆炸

嘩 咁激動...

玩到咁大

自焚點解只會燒左下半身？
似係手機爆炸多，會唔會又係三叔

LM😳

每次突發事件都有人傳假新聞

好似係note 7

留名跟進

咁勁

wtf
岩岩地鐵廣播話發生事故車唔停尖沙咀
原來著火

佢係唔係阻人扑野？

屍殺列車

電話？

阻人扑野比人燒

Note7????

岩岩卡左係地鐵好耐

冇可能係手機囉

MTR Service Update
15 mins ·
1923 荃灣綫尖沙咀站有列車冒煙，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具
上述荃灣綫的事故，乃由於有乘客燃點危險品引起，
警方及消防已接報到場，處理已移至尖沙咀站月台的危險物品，
荃灣綫列車將不停尖沙咀站，乘客可於 Citymapper 應用程式中，查閱其他交通工具的資料
－
Severe delay on Tsuen Wan Line due to smoke on train at Tsim Sha Tsui. Consider other transport means
The incident at Tsuen Wan Line just before was caused by a passenger who ignited some dangerous goods
Emergency services are attending the case since the dangerous goods have been removed and placed to platform
Tsuen Wan Line trains will omit Tsim Sha Tsui Station. Please check your alternative transport on the Citymapper application